黎明 po 自己個女張相

好過錢7好多

起碼都仲見到對眼

似仔多D wor

老母dna勁到

完全唔似黎明
有冇驗dna

個樣夠撚哂平凡

有黎明基因大個應該唔會差既

得對眉似黎明

DNA出錯

有就話啫

黎明都要戴綠帽

皮膚咁白鼻嘴都靚大個無得輸

肯定冇事

怒氣+1

有冇話叫咩名

連登毒撚一日到黑淨係識話人地bb係第二個

大陸樣

我來自北京

幾可愛其實

其實差個雙眼皮就冇事

幾似佢

我老母話似

可能佢地有經驗識睇

綠帽 定 佢老婆入廠執過？

我覺得幾似

肥過部電單車

好醜

似喎

不要怪我 只好怪DNA出錯 眼睛和耳朵 感覺特別多

黎7

平凡是她的運氣....

咁係咪啫係話佢好冇運氣?

好撚黎明feel

我覺得佢好似黎明喎

細個成日睇，好正

咁撚似都叫唔似

平凡是她的運氣
佢個樣太平凡 普通？

一睇就知支那

好胖呵呵

有冇咁啱呀

明明似 都話唔似

啲人用屎眼睇野

北京出世但係廣東梅縣人

咁細個就眼超超
睇見都想一巴車埋去

眼珠似黎明
但女女多數單眼皮
隻眼睇落好細

點解屌撚極都仲有你呢啲on9仔cap廣告

態度問題
佢好唔想影相咁

我覺得好似wo

我個女

有冇人覺得似吹膠波

大方過牛華好多

唔介意俾人睇

好似有股黎明嘅氣

我老母都話似足黎明

好撚似黎明

我老母話都係單眼皮 鼻都似

同埋個BB宜家肥 瘦返就睇得出似樣

典型財大氣粗樣

黎明本身咪係大陸哩

似黎明喎

同黎明餅印

child登賤種毒撚又要ff人地天王巨星戴帽

幾似

不要怪我

真係似到想話帽左都唔得

神眼神神態都有d黎明感覺
大個左一定係咁講金句

平凡是她的運氣

好似崔健邦

煞氣x酷兒

Leon細個都係咁：

況且 女大十八變

真係似北方人

個樣充滿喜感

咁似黎明 樓上都話唔似

成日以為世事係咁巧合
廣告同個標題點可以咁似
完全唔撚用下個腦

好難怪啲人唔屌柒新會員

大個會令 唔驚

「平凡是她的運氣」
屌你咁樣潤9自己個女

Genji

周杰倫

東尼大木

屌那媽

使撚靚女咩
個老豆咁多錢 夠食成世啦
你班child 燈仔 係度笑鳩人

老黎 而家真係好貼地
d濕鳩明星仔都會Post d Studio專業攝影師影嘅相
身為天王 竟然post一張隨手用手機影嘅相

同埋真係估唔到非常保障自己同家人私隱嘅黎明 竟然大方post係Facebook

隻眼同個嘴最似
邊個話唔似, 究竟識唔識睇

肥到見唔到耳仔

可以同錢七bb做好朋友

呢個係連登仔最深嘅恐懼

你隻龜之前長期缺水 好返定死左

魯芬轉世 成個山東妹國家排球隊

一出世係母體養肥左先唔靚
到三四歲 瘦瘦地果時先有樣睇架

女助手老婆

班友一出世就輪廓分明架喇
極度懷疑佢地冇睇過自己嘅bb相

將來係TB

抵死！生件咁嘅豬八怪！叫雞明抵撚死！